下一步行動

1）絕食抗爭

616幾乎係和理非遊行可做到既極限，每星期遊行只會消耗群眾力量同意志。絕食抗爭逼林鄭正面面對香港人訴求，如果佢唔想做殺人兇手必定要正面回應，而絕食會持續到好多日，等如設立時限比佢，唔比佢拖時間等人洩氣。

2）社會尋求共識搵談判代表

市民訴求已經好明顯，但政府未必可以接受一切（例如要控告個別警察，因為政府必定保護佢既政治工具，唔會輕易接受），但點先可以確保有效既懲罰機制去保護香港市民去防止不必要武力等，需要社會認同既代表，可以係幾個(代表勇武/和理非也好）去為市民談判。否則係無領導/無代表全部由市民自發，好容易會變雨傘咁失敗。如果可以逼政府會面再網上投票出代表人，某程度上已經係一場”普選”，比市民揀代表自己既人。

3）林鄭下台 & 狙擊特首候選人

林鄭必須下台證明特首同官員做錯係要問責，否則下屆政府只會繼續挑戰香港人底線，到時未必可以再次凝聚2百萬人力量。 媒體應該追問所有有機會繼任既人，逼佢地對其他議案表態(明日大愚，國歌法），比佢地清楚知道要得到主流民意認同，要係林鄭下台後安撫民心去執政，必須係重大議案保護香港人利益（雖然知道不等於做到）。由於暫時未有明確人選，等佢地互相鬥法出招，反而有可能為香港人爭取更大好處。

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

同意一定要堅持同將行動升級，前提係要有認授性

成立組織比較難，但由市民投票搵代表去談判相對上較容易。但第一步必須逼政府正面面對，唔可以拖。相信絕食係依家係幾有用既方法，因為社會唔想見第二個烈士。